nigger運動 猜一運動

😂😂😂

腳波撚串咩西呀

藍波

blue ball

曼聯足球

獌連

猩球

曼聯 法國國家隊
一隊有8成都係黑人
但啲腳波撚又要話藍波撚成班nigger

挽玩具姐洗唔洗分顏色呀

幾時玩具當運動？

港足.

所以兩隊都咁廢

短跑

死nigger

運動呀on9

洗能估咩on9😂

獌聯

其實都無答案

落街偷KFC炸雞、西瓜、提子汁、單車同weed

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。